有冇人覺得條女訓左既時候，突然世界舒服咗好多

成個人而架好放鬆

你覺得同佢一齊咁辛苦 一齊嚟做咩
分手啦屌你

知唔知咩係情緒勒索呀屌你老母

幾時分手

我都係屌你啫
你仲要屌埋我老母？
祝你條撚樣早日收帽

sorry 我都係叫下春 我都想有人安慰下我

屌柒你全家

關你乜撚事呀

一齊嚟做咩?
當你免費雞咁屌囉 吹咩

你話我似女人又好咩都好，其實我都只係想要啲精神上既支持，但係我成日都要睇佢面色做人，我真係好辛苦。

其實有時想自己靜下都好正常姐
臨瞓前自己一個嗰段時間好似成個世界得返自己咁
無拘無束 唔會有msg/電話搵你 可以自己上下網 睇下嘢 做咩都得
同女朋友一齊嘅時間當然開心
但其實自己一個享受下寧靜 孤獨下其實都好正

正解 完全同意 不過我係絲 男朋友好痴身

你老母比狗屌

條囡唔得閒 冇搵我的時候係我最開心的時候

最慘係人地會以為你有咩大煩惱
男人老狗只係想間唔中放空下 做番自己

終於可以做返自己

所以最後都係選擇分手

人話

咁點解要同佢一齊
你自己揀㗎喎你戇鳩㗎

又要覺得辛苦又唔分手，你唔覺得自己好矛盾？

屌
咁撚辛苦咪分手囉
講到自己身負重任懶偉大咁